大家覺得邊種人比較好

對你差但專一
對你好但花心

順便講埋原因

你個問題同貓屎同狗屎邊個好食啲冇分別

點解要搵兩嚿屎比較邊個好啲

我寧願單身

我投你老母呀
咁撚得閒投啲咁既野
拎啲時間充實吓自己唔好既？